正苦對九龍新界港人實施抵疊政策

遊水入港島不是夢

去到港島當你贏

9點已出港島，食完早餐捉精靈中

偷步
真。香港人係集會遊行都會遲到架！

九龍新界人冇特權

封隧道？傻撚左？

千萬不要背靠你的敵人

搭船

西隧唔得,咪紅隧東隧, 佢夠薑鎖島咪鎖lor

晏啲隨時鎖島

鎖島都係行街，有咩問題

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落